突發！DeerChan幫屎家軍招緊兵！！

理直氣壯賺中資錢
你今日un咗未

即係做雞 都可以對另一半忠誠

佢自己講完會唔會笑出聲 ?

做雞但冇比過帽條仔

其實係賺中資錢買包包

九唔搭八

好嘔心既臭雞

蛆国万岁!

即刻unfollow

個乜B 真係柒到唔敢睇

臭G

半點朱唇

人盡可fu

咪由鳩佢招 果班兵不外乎係毒撚 狗公 都無乜大作為 除咗每個月課金送錢 都乜用 招嚟都係得個擺字

仲想扮處🤥

做雞都咁大聲

成個娛樂台都係
一陣marketing公司見到以為佢好紅

唔好亂p圖
deer係處女！！

係佢角度睇又好似的確可以做到嘅

冇人想知

Unfollow

咁既貨色都叫女神？！
有請鷲哥